決定每場波跟10蚊曼城燈死佢

round2

決定今日開始曼城每場波都跟10蚊燈死佢

round1燈你唔死算你好彩

會發達